20191204 04:42 Sleep is for the weak

We r strong!

#2-3快過bot

Nben你最近還好嗎

0453 想念2年前嘅香港🚬🚬
想念2年前嘅波台SiuMa哥🚬

咸緊

🚬🚬

weak

Strong

樓主sleep jor

樓主唔會sleep

Y

拉 推行動post

沙高都唔sleep?

Sleep左

樓主bot較左時間自動留言

樓主好撚型

bot

認同

佩哥

遲了覆你 想同你講聲唔該晒

咩事

冇 9up

佩哥撚爆左ben

懷念達哥

冇叫你入你入乜鳩

錯ac

我唔會原諒連登仔

你副ac係咩

鳩硬

關你撚事？答咩嗲

佩哥hack

佩哥訓左

係

虛哥最近点

忙到成隻狗咁

你忙唔忙都似狗

你認錯 個個係村狗黎

佩雷斯主席

村狗入左土啦仲講

屌你老母

原來又係死利狗黎

沙高，

樓主瞓了
咪扮

容仙

鳩硬冇親戚sir?

u too

懷念以前9up的日子

以前高登做得好好多 jxxx po都開到幾十個

牠全職廢老坐大家樂9up

咪25

ben蛇好球

佩哥兄

賓哥頂住

屌 好撚耐無見過依句野

賓哥吃lunch未

我屙緊屎